岩岩畢業想搵朋友合租；）

岩岩大學畢業，係大工程顧問公司做野，因為工作地點／屋企空間問題想出黎搵屋住。

希望搵到一個乾淨同互相尊重既室友，平時會彈結他／影下相／同朋友出去飲兩杯，性格外向正面，對未來會想有所作為。本身一直有係大學宿舍住，之前大學同室友相處都好好；）

無食煙 無不良嗜好
上水／沙田／大圍／東鐵綫..

筆直？

巴定絲？

自膠打漏好多野。我係巴，筆直6000以下
有興趣add me:

Push